我懷疑叫唔好捉鬼個啲根本就係鬼！！

緊係想你地唔好捉
方便佢哋混入做野
今日講明和理非
又會走去圍狗屋
頭先有條友講野有鄉音
現場記者都話好多人係到cosplay

而家幾個淺黃朋友話聽日唔敢出啦

818 2點 維園見
大家一定要出！

推，明顯有卧底的話做咩唔捉
只係叫大家唔好打人咋嘛

咪係囉
唔好亂捉
唔好由佢地係到搞串個party

勇武行動一定要捉
和非非捉到既喺額頭大大字寫住
「我係鬼」
基本上就放得人

有人話，811果D鬼原本係引人去北角（真係有人比人引），比人話係咪鬼，先打人
話唔捉鬼嘅根本on9

我真係未見過可以縱容啲鬼